有冇人見到fb啲留言睇答案就好燥

見到啲friend留言 果斷block撚左
大家唔好再助長呢啲憨鳩風氣

好多野一google 就有